東亞銀行又死左拎唔到錢？！

行左兩間都話要聯絡銀行
打電話又唔通 會唔會收左皮？

垃圾先用東亞